## REST-сервис просмотра текущей зарплаты и даты следующего повышения.

#### реализованно:
1.Регистрация\
2.Секретный токен, обновляемый каждые 30 минут\
3.Выдача информации о заработной плате и повышении по уникальному токену\


### Установка
Требуется python 3.10+\
Установить PostgreSQL\
`pip install -r requirements.txt` Установка зависимостей\
`python start_migrations.py` Создание и подтверждение миграции\


### Запуск
`uvicorn test_work.main:app`
